{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_014454",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "메쉬커피"
    },
    "text": "メッシュは平日は午前8時30分から午後5時まで、土曜日は午前10時から午後6時まで、日曜日は午後12時から午後5時まで運営します。 祝日は休みです。 メニューでは、アメリカーノが5,000ウォン、フラットホワイトが6,500ウォン、カフェラッテマイルドが5,500ウォン、カフェラッテストロングが6,000ウォン、コーヒーシェイクが5,500ウォン、チョコラテが6,000ウォンです。 メッシュでは良い材料を求めてローストし、他の材料と調和して一杯のコーヒーを淹れます。",
    "QA": [
        {
            "question": "メッシュの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "メッシュは平日は午前8時30分から午後5時まで、土曜日は午前10時から午後6時まで、日曜日は午後12時から午後5時まで運営しています。"
        },
        {
            "question": "メッシュの休業日はありますか？",
            "answer": "メッシュは祝日に休みです。"
        },
        {
            "question": "メッシュのメニューにはどんな種類のコーヒーがありますか？",
            "answer": "メッシュのメニューにはアメリカーノ、フラットホワイト、カフェラッテマイルド、カフェラッテストロング、コーヒーシェイク、チョコラテなどの種類のコーヒーがあります。"
        },
        {
            "question": "メッシュではどのような材料を使用してコーヒーを淹れていますか？",
            "answer": "メッシュでは良い材料を求めてローストし、他の材料と調和して一杯のコーヒーを淹れています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテマイルドの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテマイルドは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテストロングの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテストロングは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーヒーシェイクの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーヒーシェイクは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは6,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 172,
        "QA": 391
    }
}